721元朗廚房巴打召喚....司法覆核等緊你

「長洲覆核王」郭卓堅以及市民陳慶祥，早前就去年 7 月 21「元朗白衣人襲擊事件」先後入稟申請司法覆核，要求法庭頒令三位時任的元朗區指揮官，包括元朗區指揮官李偉文、元朗八鄉分區指揮官李漢民及助理指揮官（刑事）游乃強等作為公職人員行為失當。高等法院今日頒下判詞，指出二人並非 7.21 事件的持份者，而且申請程序出錯。由於無合理爭辯之處及勝訴機會，高等法院拒絕批出司法覆核許可。

好呀，拖落去啦
有排玩